ps4 proclub D1 隊招後防 /想識新朋友/ FIFA19 一齊玩

** 20/7 update 多謝各高手俾面, 中,前場已滿, 條友仲要勁到hihi.................**

本隊招人,希望識到新朋友,fifa 19可以做隊友.

簡介:打法短傳,長期D1,試過腳既朋友都好評如高潮

現招:
後防 LB RB:
因為我地個陣打41212121212
主要係靠2邊閘睇機會上來出波
所以閘真係重要過班廢柴ST.

CB
唔夠人當然要靠你地推上來打 中場 ST
失波唔會X 後防, 只有後防可以X 前面入唔到波, 諗起都好爽架.......

歡迎睇完世界杯想搵定隊既朋友.

重點:
可以唔開mic,岩傾就開mic
每晚大約10:30開波,每日Whatsapp group會約時間開波,踢唔踢請回覆
實力需要應付到D1水平
雖然係打機,但性格好重要, 我地5個都性格隨和
承諾唔會屌人,鬧人 (特別係後防,因為失波好正常), 但唔岩踢就會禮貌請你走
會打比賽
會間中錄影J 下你地

有意識我地既朋友
請:

whtsapp:94823826

勇者請直接加psn:
eddiechow169

今晚玩,10:30

今晚再試

up

1點join ok?lukkompany1992

diu, 好強既ching,今晚再玩

咩diu好強既清

我有玩過咩

今晚玩

我入左隊？

雖然未入隊,但幫我推左幾下post都好多謝你

now play?

11:00 lobbying

欠一cb 同lb

Gk 重有冇位

有咩位

右閘，今晚有冇？

唉呀,忘了回post,有呀尋晚同今晚,加我地吧。

now 開波

幫雕兄招女友~~~今晚試鐘

想問st仲收唔收？

收唔收PT
自己有隊不過唔係成日都夠人開到波